千金小姐、大小姐、少爺仔、太小爺

乜廣東話真係得二世祖咁詞窮？

打錯字
太子爺

金波蘿(正字待FC)、掌上明珠